wonder woman 4d版，出掃堂腿個陣會唔會噴水

睇完2d 版，敢問各位大大有冇睇4d 版，值唔值

難道4d 版冇水？？？？